Facebook 對消失的7分鐘的回應

多謝各位關心，就近期NOW TV在Facebook的直播重溫事件，我們在此作出說明：

Facebook絕對尊重並支持新聞和言論自由，我們亦明白這是香港社會核心價值所在。我們很高興見到全世界包括香港在內有眾多新聞機構及媒體每日都以Facebook Live 即時發放及分享不同類別的資訊內容，記錄很多重要時刻。

過去數日，Facebook 與NOW TV就此次事件作出深入調查，確認雙方均未對該段直播內容曾經作出任何改動，事實上，Facebook Live直播功能也不存在被內容發佈者中間抽起或剪接的可能性。 Facebook 在此確認，我們從未中斷、移除或修改 NOW TV直播的任何內容。有關直播內容在直播完成後出現部分片段消失的情況，相信是出於直播完成後上傳訊號的技術層面原因，雙方也會就技術方面進一步交換意見，避免未來出現此類問題。此外，NOW TV也已經將當時電視頻道直播的完整視頻重新上傳發布。

Facebook成立至今致力為全球用戶提供一個互相聯繫、分享的平台。在香港，Facebook Live也已經成為大眾第一時間獲取突發事件及重大新聞的主要途徑之一，我們將繼續支持各大新聞媒體透過我們的平台向大眾分享資訊。

2019年7月31日

- -

July 31, 2019

We appreciate your concerns regarding a recent Facebook Live video of Hong Kong broadcaster NOW TV. Facebook would like to make some clarifications as follows:

Facebook respects and supports freedom of the press and expression, as we also fully understand these are the core values of Hong Kong society. We are delighted to see many news and media organizations around the world use Facebook Live every day to broadcast and share a wide variety of news and information in real time. Many important and historic moments have been witnessed and recorded through Facebook Live.

Over the past few days, Facebook and NOW TV have conducted an in-depth investigation regarding the above-mentioned Facebook Live case, and we can confirm neither Facebook nor NOW TV has modified any content of the live video. In fact, Facebook Live does not allow removal or editing of live content by the publisher given the real-time live streaming nature of the service. Facebook hereby also confirms that we have never interrupted, removed or modified any parts of the said Facebook Live video. We believe parts of the Facebook Live video went missing after the live broadcast ended likely due to technical reasons related to connectivity signals during the uploading process. We will work together to review the said technical aspects to minimize similar issues in the future. In addition, they have re-uploaded a complete version of the live video that was originally aired on NOW TV channel.

Facebook has always committed to helping people around the world to connect and share. In Hong Kong, Facebook Live is already widely known as one of the most popular sources where the public gets well informed of breaking news and major events. We will continue to support local news and media organizations as they choose to publish and distribute programs and information through our platforms.

大家 收唔收貨？

官腔，點會收貨

廣告LIST 罷買

相信是出於直播完成後上傳訊號的技術層面原因

咁岩就係果7分鐘有問題
你當我地係藍絲班低能?

直播完已經上左SERVER
仲點訊號問題
仲要咁啱係呢段
冇其他人發生過

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

當人弱智 關鍵果7分鐘先黎有問題

直播當時串流有得睇？ (我當日直接睇Now 冇經facebook 睇)
有的話姐係影相已經上左facebook server 先可以串流俾用戶
直播打機都知 跟本唔洗直播完成後再上傳
用戶串流睇到咩 代表Server就已經收到咩
上載問題揾鬼信

罷工

直播當時串流有得睇？ (我當日直接睇Now 冇經facebook 睇)
有的話姐係影像已經上左facebook server 先可以串流俾用戶
直播打機都知 跟本唔洗直播完成後再上傳
用戶串流睇到咩 代表Server就已經收到咩
上載問題揾鬼信

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

屌你老母Facebook耍鳩香港人
你要耍官腔，香港人絕對有辦法同你搞大佢

如果now剪左
youtube 段片就唔會唔完整啦

穩書

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急